有無人用一通

想問下期指買賣

見佢有”買入”同”買入(夜)”有咩分別？

同埋個垃圾server成日死機係咪正常

期指就有夜市既

連呢樣都唔知好心你唔好玩期指

我知

我指 “買入” 同 “買入(夜)”有咩分別

我日期同夜期時段都見到呢兩個potion

有無用一通既巴打

前者應該指 9:15-1615 呢個時段
後者指 9:15- 夜晚時段

利申：我只做日市

咁我入買入(夜) 即係我個order 夜期先落？

乜都揀夜

印象中, 買日既話唔會幫你留過夜, 即係4:15 智幫你平
如果買晚用 夜即係可以留過夜,直至你自己平倉

On9今幹係平唔撚到倉

個system 壞撚左, 卡住左個平倉order, 跟著跟系統顯示我冇貨

搞左半日同CS傾左勁耐先平到

有無人因為系統問題而一通會賠翻錢

全部用隔日就ok
你用"夜"一收市自動平倉

ching 調轉曬

定有心玩9人

btw 你講個個 應該係 即日, 隔日一定唔會自動平

一通其實最平

有夜既，如果夜市時，中左止蝕價會執行止蝕
冇夜既，第二朝升返就冇事或者跌得更深